有冇人試過keep住同條友傾計

以為自己對佢冇乜野，點知對方冇覆我幾日就成日諗住佢有啲失落係咪已經嗱左嘢

係

男同男 我就試過

啲女最叻吊癮

more

唉點解唔覆我啊

成日都攞住部電話等佢覆

想唔再同佢傾了

愈傾愈無癮

快d覆我啦 我等緊你覆呀

唔想日日好似chur你咁whatsapp但當下定決心唔揾你，你就會揾番我
好攰

傾左三個月 出過好幾次街 ...
突然就唔覆

唔洗太投入

比碗花生你食下

我某一年大學經驗
我對一個女仔A有興趣，係受歡迎果類文清look女仔，咁其實應該係MK妹嘅下一個女仔潮流。
傾左一兩日，之後發覺佢已經有男朋友B。咁算，費時搞，又搞唔起，已經唔需要再掛心，跟住隔兩日個女仔再WhatsApp我，都盡量覆完就算，唔講無謂野，連約食飯都盡量”唔得閒”，如是者斷絕左聯絡。
事隔三/四個月，女仔A同我哋有一個讀博士學位嘅學長C搞埋左，問題係學長C係我哋朋友圈入邊，大家都知道佢係有老婆D，而且已經有埋小朋友。

咁可能呢個分享其實幫唔到你，不過只係想話真係唔使咁投入，唔復囉！咪算囉！期望太高對自己同人哋都好辛苦

唉我都諗係咪轉左target啦

點解啊

試下大膽d約佢出黎互含

個幾月
點解覺得只係朋友？一啲機都冇咩

好易有代替品，新朋友新鮮感嘛

點解會知我絲打
感情可以培養咖嘛

唔開心

gay

主動啲約佢啦，約多幾次就多野講

同你差唔多情況
約出嚟大家都有少少尷尬咁好似悶親佢
而家已經差唔多一星期冇搵佢
日日留意佢咩時間on就算
Feel到自己想棄

好耐冇呢種個心拿住拿住既感覺，有啲興奮又有啲傷心，係咪已經痴左線

試過同人傾足六至七年，上個月絕交左。

睇住佢由中學暖男變成大學自私精，仲要愈黎愈激進迫人同佢天天向上+睇新聞+儘快覆機，同佢講咩都敷衍你，而佢同你講野，佢就要你認真聽，好撚唔公平，當人情緒垃圾桶？當自己邊撚個？

之後嘈左幾次架，每次都係佢自己脾氣差發癲先，同佢認真解決情緒問題，佢就當你講笑，吊佢老母，絕左交之後真心覺得浪費左好多時間喺條仆街上面

系，徹底gg

你地係情侶？

係情侶都冇咁嬲，最慘係網友炸

曾經前前後後都有同過幾個人密密傾 但都去唔到最後 last唔耐
宜家有時冇啦啦諗起佢地
我就會諗 佢地會唔會都好似我咁諗起我呢
lol

答案係唔會

同網友傾到咁多年好勁

有冇曖昧過？

其實自己唔係成日識覆人msg 但又幾想試下keep住同一個人傾計😂😂

有 好曖昧添

有呀～
Keep左兩年，日日傾。
跟住有日佢無揾我，之後就失左聯一年。
一年後有晚佢唔知做乜無端端又揾返我，
又開始間唔中傾返，
到依家已經完全放低左佢，
佢揾唔揾我都唔care了

有冇人可以解釋下點解無啦啦一年後先揾番你？
係咪揾你做水泡

4年

試過keep左成年，但而家冇了

一齊唔開心

Me threee

有，其實現實中係識既，到真正whatsapp keep左三個月，就沉左船

你知唔知我一直等緊你搵我，話我知其實你都有掛住我，唔係我get錯

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

2年 終於完了

我都好想佢搵我

正臭閪

我發現我都奶左野。
我仲要見都未見過面，本來諗住純粹傾下計
點知傾傾下發現大家好多興趣同鐘意既野都一樣
之後，我唱左首歌比佢聽佢又唱番比我聽。
之後我就沉左船，因為佢唱得真係好聽
頭幾日大家都keep住傾係甘覆
點知呢幾日突然都好耐先覆，又或者已讀不回
而家我諗住都唔再主動搵佢了，如果佢唔搵番我就算撚數

可能佢覺得襯你唔起自己消失呢
唔好唔開心太耐傷身啊

失去才是擁有共勉之。

有試過
好好傾但我覺得唔係中意佢

有，一直都有同某人傾計
點知有一日佢突然之間話唔想同我再講野

同我個情況一撚樣，突然之間唔撚理人

有冇問原因？

啲女好仆街

絲打你哋出街係你哋開口約定係個男仔約㗎？如果男仔對我冇興趣其實係咪唔會同我出街⋯⋯

我諗個男仔有對象時先會唔應約

女仔開口無問題啊睇下戲好正常社交

其實無乜話題 日日傾真係好辛苦

會唔會係去左幾次街，都係無feel，佢都覺得做唔到男女朋友？

如果真係無feel，可能怕再傾落去你會誤會？

真人識有無共同朋友？搞下聚會啦

有 但一日覆一句
覆完又要等第二晚

冇話題點傾

前排成日覆我ig story同我傾計 又會約我 但係有時又會有幾日完全冇搵我 跟住突然又熱情返 都唔知佢諗咩

其實真係唔清楚，一係我唔夠主動呢？
佢突然同我講話需要多啲空間，唔係下下都要回復

突然同你講話需要多啲空間，唔係下下都要回復

講到咁……平時好chur佢咩

冇囉，正常咁傾計
可能佢覺得係囉

咁平時佢覆得你快唔快

都算快
如果唔係返緊工既話

巴打我同你都差唔多情況
同佢識左一星期，開頭大家都覆得快
之後交換左ig，想更加了解佢多啲
但我衰心急可能講左啲好flirt既野，搞到佢無理我
第二日咁岩去佢住果頭，膽粗粗約佢食糖水但比人拒絕左，然後就無野講了
好驚嚇親佢搞到佢唔想理我
佢仲要係a0女黎，睇落好乖乖女，好想繼續同佢傾但唔知點入手了

算啦！我放棄了

試過，真係好唔慣

識左大半年。
一開始識就傾左3個月出黎見，keep住傾亦都有出街，目前保持住朋友關係無突破⋯但最近發覺自己好似鐘意左佢

舊同事黎，共同識既都唔太熟

你呢碗花生完全零營養價值，晒我成分鐘時間睇，祝你來生繼續做中國人

佢冇搵你個日有冇好唔開心
點解你唔搵佢嘅

有呀仲唔開心左好耐添
一起身就睇佢有冇揾我，
成日睇佢last seen...
因為由一開始都係佢主動揾我多，
我又面皮薄驚佢唔應我，驚佢知我鍾意佢，
所以都好少主動

有無出過街，傾左幾耐

發現發現自己唔係冇嘢

因為你拎唔到個主導權 你嗱野了

係我已經嗱左野 點算好
因為好難鐘意人 上次鐘意人chur人已經係四年前既事 我好想追佢 但又好驚我又因為太chur煩住人

你應該知條女對你有冇少少好感既。
feel到無好感既話，去增值下自己應該係最好既方法啦。

傾咗5個月，早幾日主動斷咗
聽到佢話諗住整蛋糕比個男同事食就知道要斷了

個時傾左個幾2個星期 下下大家都秒覆咁濟
又同我傾到勁deep 咁就落左dap
之後話佢去完旅行番黎就見面
點知佢一去左都冇回頭
sad左好耐
好彩行番左出黎

其實兩個幾月算唔算叫耐 對於時間呢方面好難捉摸

日日傾係咪唔代表啲咩？
乜唔係雙方有好感先可以傾咁耐定係我諗多左..

我都想知

都係揾你攝時間咋

點樣分係咪搵你攝時間
其實有野問,閒聊下,講啲唔關自己既事都算攝時間？

幾年前有 日日傾
但換左手機唔記得之前個tg ac名就再傾唔到
唔知佢點

有人話一個月都叫好耐 話我有問題

咁依佢地既準則
一個月應該進展到咩地步？

佢地話一個月先約食飯叫耐 我係咪太old school

幾日前喺camp識咗個女仔
whatsapp傾左兩三日佢已經已讀不回我
明明camp入面互動都幾有feel

溝唔到就要收手

唔好咁認真

開始覺得越傾越辛苦
個文化係有個時限去做某d野咁而唔係順其自然
不過可能係我太麻煩

我同意你話有個時限去做某啲事 感覺好唔自然
我覺得每個人既pace 都唔一樣既 無得急
最緊要兩個人步伐都一致

不過我覺得 傾左咁耐都見唔到 有種唔知用咩心態傾落去好既感覺 唔知應該傾得再deep d 定向後退好
同埋開始無咩野講
覺得去到一個點如果再唔行前 就要fade out
唔知你明唔明我講咩野

成日都有衝動將我內心小劇場都講晒俾佢聽
就算會嚇親佢都好 得就得 唔得就算
好過而家拖拖拉拉 唔知做咩咁

有d男仔都唔差啊

我明啊
去到某個點無d野突破下係會停左
但太快又會嚇到人
我都知係自己拖住人地先搞到fade out
唯有認命我同佢既步伐完全唔同

不如你將衝動化為行動啦
反正你已經明得就得 唔得就算
當比自己一個解脫nothing to lose

行動啦

呢一年幾日日都傾？

求其講d野啦好耐無搵過你 你呢排忙咩丫個類啦
柒係柒d 我都明要禁send out個下好大勇氣
內心不停諗佢睇完會點會唔會覺得我好煩我係咪做多左
但係諗深一層 佢睇到真係唔想理你既最多咪swipe走
我玻璃心都禁左兩次 禁完掟開部電話
雖然換黎既係禮貌式回覆同已讀不回
但係比自己一個完結好過每晚諗起唔開心

絲 你真係好勇
Adore 起碼叫做為自己勇敢過

多謝

比自己one last try好嗎
學我一樣send out完就掟開部電話
做下d野分心先再睇有無reply

Hea覆佢，佢又應
但佢講明唔重視關係
活在當下

本來冇野
一見佢開始冷淡就黎料

你又知佢個個都唔會hea覆
好似比咁希望你咁呢句

你而家係想搵佢丫嘛 咁就行啦
之後既野之後先諗
搵埋呢次之後
有心既點都會再搵你 無再搵就當佢走寶
學識愛自己多一點

唔需要為咗一裸樹放棄整個森林

棵

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

推

死啦，我都奶咗野添，每次等佢覆，好失落咁，好，到我吊佢癮

點樣吊返佢癮

睇對方對你有無興趣，如果無，基本上吊唔返佢癮
唔好諗住用同一個方法吊佢癮，佢根本唔fucking care你覆唔覆佢

之前成日都係咁，所以亦認清咗一件事
如果對方係care你／對你有興趣的話一般都唔會一直吊你癮唔覆你(曖昧緊/打情馬俏另計)
改變下自己心態，既然對方都唔當你係一回事，點解仲要盅個頭埋去呢？

日日望住塊鏡同鏡入面條友傾

對方係咁on唔覆你都知咩事啦

有呀，佢今朝 send兩個，下午 send一個，我都未覆，我係巴，佢係絲

我都一樣

你咁留意佢send 幾多個俾你 你都上晒心啦
你吊佢之餘都吊緊自己

其實係架

其實我都好迷茫，每日早上一定傾下，臨瞓前一定晚安先捨得瞓，出過三次街咁，但都是一定我去佢個區咁，佢少出省

咁我地打機識嘅，傾咗三四個月，佢會呷醋我和地其他女仔打咁，又話我著緊我，所以好易嬲咁

*佢著緊我

撐你啊

傾左兩年多d，差唔多兩星期冇傾計

你唔搵下佢？約佢去街嘛

試過兩三次啦
每次都話呢排忙，下個月先
好少主動約人仲要食咁多檸檬
佢約其他人就有時間，仲會安排節目

佢同你講？
佢擺明吊住你喎 斷左都係好事

傾計佢有提過
佢會對人主動但唔會係對我

有時日日傾 有時隔十幾日

一樣keep咗年幾...
最後乜都冇依家仲好憎佢

巴定絲

我係絲

next啦

男仔都會因為咁而有依賴嘅咩？

如果對方有約我岀街，
但一日都係覆得兩三次。我同佢都係相隔幾個鐘先覆對方...不過次次覆都係認真覆幾個msg，吾係hea打，發有哂emoji。甘其實對方係點

點解會憎佢

同佢識咗一個禮拜 頭幾日都會主動搵我又約去街 點知忽然消失 然後無啦啦搵返我 好辛苦畀佢吊癮 點解可以變得咁快

Same

要接受對方根本唔在意你
上心你就輸了

一模一樣

會 好憎咁樣 但成日忍唔住 見佢on 但又已讀不回自己特別sad

然後又成日提自己 唔好諗多左
根本同佢只係朋友 或者係佢心目中咩都唔係

岩呀 如果佢對你有興趣一定會搵你
成日都無搵就知咩料啦
所以唔好搵番對方呀 可能佢等左呢個機會好耐呢
唔好煩人喇

其實日日傾左年幾之後有排係冇左contact...
有次響街撞返我地又傾返，
佢係會keep住主動揾我
但d話題已經好夾硬黎
最嬲就係明明佢自己揾我，
但有時會隔半日先覆同有時唔覆
到過幾日我冇再諗起佢，
佢又會揾返我
而同時又知道左佢同另外個女仔係咁text緊。
其實我逼緊自己放低佢，
都已經成日已讀不回佢/hea覆
佢知唔知咁樣我好難放低

擺明男 都想放抵 但又放抵唔到啦
係咪 只差其中一個主動行一步？

Exactly
日日要提自己咪又係瀨野
人地當係普通朋友拎黎返工攝時間 自己就上晒心
我怪自己係一個on9

咁要視乎你地出街個陣既情況同氣氛
有無話題？會唔會格硬開話題？氣氛尷尬？
如果大家出街玩係開心既，舒服既，可以試下熟啲之後借啲而問下佢點解咁遲覆/留意下有無成日睇手機 始終大家隔住個電話，好多時候因一啲誤會或諗多咗嘢而搞到遲覆之類既現象

試過有個經理係我個男仔FD呀A鍾意咗我個女仔FD呀B
A同我講話佢地出過兩三次街但B就成日好遲先覆佢wtsapp，A仲抱懷希望以為B好忙唔係成日睇手機
結果有次同B出街(做project要搵資料)，發現佢根本機不離手，好多msg都即覆
後尾先知原來佢根本對A無乜興趣，純粹因為放假無人約先同A出去玩

*經歷 語音打字成日有錯

放棄中